發左個惡夢

今日訓晏覺個時發左個夢好真實
係夢入面有隻黑色手係咁打落我塊面，然後有把老女人既聲不停重複：「今晚搵你」跟住過左陣成個畫面黑曬不停震，我格硬逼自己起身先無野。
點解一定要今晚搵我？
今晚有咩特別有冇人可以解答我